夜訓係跟生理時鐘定跟當地時間

如題有無bio撚解釋下 點樣為之夜訓，用邊個時間作準，見個個都話夜訓傷身 健康會唔好

生理時鐘
利申冇讀過bio

都有關係？因為黑暗中人體會產生melatonin幫助入睡?

Bio U

跟太陽落山

傻仔逐條cm負皮

生理時鐘同當地時間有直接關係

唔一定啦

咁如果戴眼罩呢？

Ps已經形成咗一個規律嘅朝早瞓時間